意甲再轉 Logo！下季開始使用

好睇個之前個個

應該轉黑白色

C朗慶祝動作偏幫到出晒面

A貨 意假 襯到絕

睇左lego

以為賣A4紙